[HKU] EEE 讀咩 Electives 好？

棄大電讀 Object Oriented Programming 好唔好

唔想讀 4141 & 4144

踩過界去讀左科 electronic devices
因為 IVE 學過，A 左

另一科揀 ELEC2543 好唔好

揀埋4147好唔好

我揀左，下年會讀

4144

想電子電機 Programming 都學啲

聽講好大 Workload

唔想讀，不過唔讀 MTR 未必考慮

4144 好好GRADE

睇完呢個表再睇番polyu EE electrive真係屌出黎，開黎開去都係Adanced Power E, control之類既科，我想讀既Electric Traction and Drives，對上一次開已經係2003年

你唔想讀果D都係IVE EE冇果D

想問下大電係咪都要讀programming?
有咩major唔使讀programming

Computer science

食老本

A range 易攞

所以我不嬲都話資質平庸入ive屈機再入6963屈gpa係最好做法
利伸：jupas入垃圾

讀4145同4146
唔係點同bs爭飯食

3字頭同 4字頭都ok 好多都好野黎
電動車同地鐵睇你興趣

鏗哥讀左啦

Bs既電 駛q讀咩 自學都識啦
讀power system ,power e仲好